[LIHKG]有冇人係咁認證失敗

次次重開app都認證失敗
又要再登入過
究竟咩事

啱啱經歷過一次

成日

暫時訓醒之後試過一次

我都係
第一日係有啲問題
比啲時間admin

Me too,今朝試過兩次係咁